Are you, are you coming to the tree?

Are you, are you
Coming to the tree
They strung up a man
They say who murdered three
Strange things did happen here
No stranger would it be
If we met at midnight
In the hanging tree

我哋今日嘅Hanging tree 維園!